青年隆亨邨遭群漢圍斬 殺聲震天

今日(24日)凌晨接近2時，約8名青年沙田大圍隆亨邨一間中學外籃球場長櫈上聊天，期間被十數名男子追打，部分人更持刀，眾青年逃跑；其中一名年約17歲青年，最終被惡煞擒住圍毆及用刀襲擊，他手腳中刀流血，負傷逃至學心樓對開一個休憩處時不支倒地。

由於正值夜深，現場傳出震天異響，多名街坊被驚醒報案。警方手持盾牌到場時兇徒已四散，並將傷者送院救治，現場血漬斑斑，地面遍布染血紙巾；警員亦檢獲一頂疑屬於傷者的鴨舌帽；在籃球場上亦發現一隻懷疑屬於男傷者右腳穿着的白色球鞋，沙田警區刑事調查隊將案件列傷人，正封鎖現場調查詳情。

地上血漬斑斑。(楊日權攝)

案發現場為沙田大圍隆亨邨學心樓對開休憩處。(楊日權攝)

地面遍布染血紙巾，以及一頂疑屬於傷者的鴨舌帽。(楊日權攝)

警員在沙田大圍隆亨邨一間中學外的籃球場調查。(楊日權攝)

警員在籃球場上亦發現一隻懷疑屬於男傷者穿着的白色球鞋。(楊日權攝)

警方手持盾牌到場時兇徒已四散

國家幾時先安全

斬到咁都係用最雞級既刑事調查隊
噴下反動句子就出重案組

毅進智力果然係與人不同

諗起隆享街市婦人嚇破膽單野....

婦人嚇破膽

注意五毛做野blame the victim

手足

721咁 等左39分鐘終於到 但白衣人走撚哂

會唔會隆亨街市係個豬肉佬？

又話有國安就安全嘅

2點仲出街 返屋企睇歐聯啦

分分鐘同721一樣
出刀前打比分區指揮官夾時間